「香港恐怖文化」7仔偷野就叫偷，宿舍偷野唔係偷？

有係大學宿舍偷過野既垃圾全部同我死返出去。

啲大學生宿舍成日有賊偷野食，因為偷啲野唔夠值錢所以香港警察成日唔理，叫宿舍裝cctv又理撚得你，又話無計可施，結果養大哂啲犯既膽。

大學生文化又會將偷野美化成jam野，m野咁，偷就偷啦，刑事黎嫁。

啲犯好撚狂，咩都偷，少既偷奶偷包，連我自己煮既飯盒都唔放過，寫埋叫佢唔好偷打哂死結，結果偷得仲狂。大既聽人講有人唔記得鎖門一晚，返到房銀包啲錢無哂，都無得理。

係香港，告條友偷野要咁多証據咁撚難，個社會又當好似好小事咁，大學生廢極都係未來社會支柱之一，佢地偷少少野幾錢唔係重點，而係個道德人格問題，將來實偷更多野，大學生知法犯法更應該拉，係7仔偷野就係偷，係宿舍偷野就唔叫偷？真係cls

我覺得自己需要做啲野去改變依啲垃圾風氣 我想捉啲仆街大學生賊，等佢地留案底為自己負責。我計劃事先mark低名係自己啲野食到再影相做證，然後買個wifi遠程攝錄器影住個雪櫃，等佢一偷走左啲野我就報警。唔知告唔告得入呢？

咁真係唔係偷 你依啲一定係無fd嘅毒撚

係你fd就可以拎哂你銀包啲錢，搶哂你屋企個雪櫃啲野食？
你知唔知自己講緊咩

香港人生性d啦 偷偷搶搶同支那冇分別

毒撚無朋友就上連登亂up

你咪就係個啲偷完人野毫無悔意既賊囉

咁真係偷 你依啲一定係成日偷野既大學生

落瀉藥報復偷野個賊﹐
柯到條仆街入醫院唔知會唔會犯法呢

如果捉到咪會犯法，所以咪話香港on9 佢偷我野食，啲野食有毒都要我負責

根本偷野個啲犯大撚哂

大學生:我偷到係我本事

偷野者父母雙亡

利申 受害者

你可以唔認D食物係你架
反正佢都唔會認偷食物

你知唔知自己講緊乜鳩?
大陸落黎所以唔識規矩?

我上網睇係話如果警察prove到你有意圖故意毒殺人，你又拎唔出証據証明自己點解要放毒就告得

折墮到要喺連登咁樣博存在感真係慘

我成日唔小心放到d 野食過期

放微量瀉藥話想清腸胃，但比人偷左個飯盒

想自殺唔得？

落瀉藥唔等於毒
大可以話減肥

發夢夢到買一包擺係雪櫃度比人食，大家食得好開心

同意，教訓下佢地，一係落春藥

有冇諗過其實未必係香港人做

識有個女仔偷左同層幾千蚊 比人捉到仲叫人唔好同人講而唔係道歉

支持樓主

等啲人玩玩玩， 咁撚鐘意玩

讀書人的事能算偷麼

美國一撚樣 屌晒佢地老母
貼晒room sticker 一樣會無撚晒

搵幾日係堆野食加料
瀉藥 到期野 成支地獄辣油倒插加入野食入面

我冇預人地會偷我野黎食

證

宿舍多老鼠出沒，諗住用嚟毒老鼠都有問題？

再唔係射d野/撩鼻屎/鼻涕/打黑痴/療入食物入面
呢堆唔會入醫院
或者日日寫張紙驚告打過黑痴 隨機有時有有時冇
反正得自己知

根本大把玩法

搞咁多把撚咩
學miki話齋
邊個咁大整蠱

落情趣朱古力 又唔會比人告
不過求神拜佛偷野食個個唔係你同房

然後全部都係大陸人

宿舍呢排好多老鼠 我攞黎毒老鼠姐 你自己攞黎食關我咩事

上網留言都唔用腦

唔明點解犯法，佢唔偷咪冇事

中國人劣根性 認做中國人啦垃圾賊

放毒藥落自己啲野食到

落春藥

樓主肯定支持立23條

自己當年讀U無住hall
不過都有聽同學講雪櫃d野經常被不問自取

唔係香港 根本做呢啲仆街嘢嘅都係華人
啲日本韓國黑人白人fd都會問過你先用
用一次問一次
啲香港澳門就問一次當咗自己嘅嚟用

係HT縱容定係點？
我果間好少發生
唔鎖門都得

城市大學中文系四年級男生聲稱在宿舍找朋友時，途經同一樓層一房間，發現房內無人，竟兩度潛入宿舍導師及一名女宿生的房間偷走一封4000元的利是及現金，合共6800元。男生在最後一次犯案後，再出現在宿舍導師房間與另一單位相通的洗手間而被逮個正著。城大生早前認罪，今（29日）被判囚1年10個月，他聞判後情緒激動，散庭後更放聲痛哭。

城大生曾俊言（25歲）早前承認兩項入屋犯法罪及一項企圖入屋犯法罪。辯方指他在案件押後期間已完成學士課程，請求法官給予他一個機會。

官指被告屬機會主義者式爆竊

法官判刑時引述被告心理報告指，被告案發時知道自己犯法，但沒法解釋為何未能停止，並患有情緒病，但毋須接受心理治療。法官又指，案中的爆竊屬機會主義者式的爆竊，被告在宿舍內開門找尋目標並非一時衝動，而是有預謀地犯案，故認為不能判處社會服務令，而考慮被告賠償事主及自首，故減刑2個月，判他入獄1年10個月。

同學床頭抽屜4千元利是被偷

案情指，2016年4月9日，男事主辛康俊發生放在床頭抽屜的一封4000元紅封包及2700元現金被人盜去。及至同月29日，辛發現與隔壁房間的洗手間的門慢慢打開，受驚的辛即問誰人在內，被告此時便從廁所走出，又稱當時正找尋辛，但卻支吾以對，說不出找他的原因，最後將事情和盤托出，承認偷出辛的財物。被告警誡下承認案發時本來到事主隔壁房間找朋友，途經事主房間時發現事主房門未有關好，便入內盜竊。

而在同日的較早時份，被告原來已到另一女生的宿舍房間偷去100元。

案件編號：DCCC899/2016

樓主可以參考下

咪住hall囉
我都想俾人偷下 但真係apply 唔到hall
利申 當年住黃埔番poly

開post無耐已經有第一個賊仔留言

巴打千其唔好去啲咩講座嘜講座
你一定好易比人洗腦

今次食呢包嘢屙到九彩 咁下次咪唔拎呢包嘢拎第2啲 總之你一日擺嘢喺公家地方 一日都會比人偷 反而放長線 頭1個月每日都擺啲瀉藥落去 再用一樣嘅方式做記號或析認 等啲仆街記住呢條友嘅嘢食食親都屙 一傳一十傳百 之後就冇人搞你㗎啦

驚放毒放藥有法律責任, 你咪放d 蛇蟲鼠蟻入去囉
黑魔法料理 曱甴腳老鼠尾蛇血

offtopic一下
施政報告偷你幾千億俾大陸唔係叫偷，叫發展。
刑不上大夫啊

可唔可以話我準備自殺，但死前想食餐好嘅，想一舉兩得，咁之後嘅嘢你識做㗎啦

又或者上面嗰層整到靚一靚
但其實最底/中間塞一球閪毛/鳩毛

偷笑

你啲"朋友"原來係咁
你確定你有朋友
人地當你傻仔

老老豆豆 我又唔係話想歧視香港D大學生
亦唔係一碌鳩打一船人 所以唔好對號入座
但眼見好多所謂U life既事 都係用佢地既青春熱血做包裝
做一D踩界既野 年中都唔少on9大學生搏盡無悔犯法

由幾年前咩偷竹 到近年O camp非禮 其實多不勝數
只係青春熱血包裝底下 好多唔應該做既野變左佢地不成文既規條

飯盒都偷

過期班黑警都耐你唔何

如果知道偷野食條友有食物敏感

d人偷野仲要理直氣壯
真係好撚垃圾

又一個撚樣負責社會既垃圾工

不知所謂

我同你好fd 㗎，可以插吓你女朋友嗎？ 如果你有嘅話

公司有微波爐，多謝老闆

如果落毒之後寫到明”有毒，切勿進食，後果自負”
之後有人拎左黎食瀨左嘢 會唔會告得入?

咁真係偷 但真係唔會告
人係社會動物

會告你 因為你有理由相信咁寫會引到你班19朋友食
要抄無知 唯有留返同個官講

嘩，賊上水

7仔自己做保安
宿舍就靠網上批鬥

寫住唔好再偷/同胞勿近
入面加大量瀉藥

支那仔

城大生潛入其他宿生房間偷錢 官稱控罪嚴重 以3年監禁為量刑起點

捉到咪話我自己鍾意食野落瀉葯，吹咩

瀉葯清腸胃，減肥。

唔通你就係樓主所講緊既人

你呢啲撚屌就最on9
乜都話唔關係香港人事

留名睇樓主捉賊

放d未煮熟曬既豬啦，柯q死佢

有次係hall同hall fd慶祝生日
跟住個蛋糕俾人偷食咗一嗒
已經係擺係女層
都會出事
On99
都唔知咩心態 祝佢人生得廿五個生日正常過
其餘生日都要醫院過

你話做人唔開心，想服毒自殺，易d入口咁咪得

咁又唔好，春藥一陣累到人，一陣做犯法野

咁ching有冇督佢

屌啦星我比人偷左5000蚊莊錢要自己嘔返出黎

傻撚左？

受害人唔追究 屌我呢啲路人真係好撚嬲

洗乜偷偷聲咁難聽呀
去買d瀉藥乜都柯清佢啦

以前住呵放咗支 Hair Mask 喺廁所，無用一排見到由本身係全滿，變到得番 3 分 1，廁所得隔籬房同自己房用

之後倒晒淨低個啲出嚟入落另一個樽，換晒做白膠漿放番落廁所

仁慈只會累自己，唔係自己就由尻佢啦，ching勿動怒

好方法

上年我自己整左個細細地嘅生日蛋糕比朋友食
諗住比驚喜佢 點知一打開雪櫃 冇左
已經入左膠袋寫住唔好偷

外國hall咪又係一樣
個時每星期都有幾單

唔撚係香港特有

不過香港人係特別鍾意呢啲
扮close 貪小便宜

偷野

係屋企都唔會亂撚拎屋企人雪起既野黎食

自己入你房jam野比你發現
然後
「唔係借比我用下都唔得呀？咁小氣」
點解變左係我錯

後來從我體內噴發出來的，就像是把尼加拉瓜大瀑布匯流到一根吸管裡再噴發出來一樣。我的肛門括約肌在慘叫，我的小菊花整個大開花，噴發出傾盆而下的毒廢料。100%液態，而且還是可燃液體，根本就是汽油彈。那個當下，我有一剎那其實覺得還滿好笑的，因為我以前完全想像不到，原來這種事情在現實生活當中也可以發生。

然後這悲劇就持續了好幾個小時。

隔天一大早，一切都結束了之後，我覺得自己就像是被別人侵犯了一樣。拉出來的東西之多，我覺得連我七年前在自己婚禮上吃的東西變成的陳年宿便都一起被清出來了。

樓主屌緊個風氣，大家就諗緊點樣用啲小伎倆去阻止件事
諗下做啲咩去改變個風氣會唔會合理啲

諗起d人偷人野食得好開心
其實幫緊人吞精個樣就好笑

人本性就係賤，讀大學只係一班賤人係度扮讀書

冇錢 得返啲過期嘢食
生同熟 唔分開 冇咩常識
浸一浸廁所水 大腸桿菌超標

試過住宿舍被人偷咗三對鞋，斷斷續續成日都唔見嘢，住咗半年就quit dorm ⋯
利申：歐洲

貼喺飯盒面

樓上講乜野落藥放毒咁戇居，落少少藥就唔叫意圖傷人？咁同偷少少野唔叫偷野嘅諗法如出一轍。

支持裝cam報警，有案底先係最嚴重嘅懲罰，記住唔好第一次即報警，影到多幾次盗竊過程先報警，等佢無得狡辯稱一時衝動，同埋證明有預謀。

成班弱智叫人落藥 9up你地就最叻

你便秘整俾自己食， 冇諗過會有人偷黎食，應該告唔入， 放心， just do it

試過落大雨去上堂，放咗把遮喺門口遮架
落堂行出去已經無咗

入房偷錢既話，一定係裝cam僕佢

然後報警，報學校，Facebook tag 佢同系同hall

未住過hall
但見啲朋友好撚慘
明明買左好多丸呀腸仔煮麵
最後放雪櫃個啲俾人拎曬
得返淨麵（唔洗放雪櫃無偷）

點只大學，公司都試過啦，d零食、杯麵、雪櫃d綠茶、津路成日不翼而飛

自己去唔到廁所 想用瀉藥幫下手
冇犯法喇掛？

依個case佢偷咁多錢，同偷幾十蚊野食情況唔太同，啲黑警落案都懶得落

啲賊無人性嫁，你放條女係入面食埋添啊

裝監視鏡頭 擺幾千蚊喺枱面 雪櫃放一盒瀉藥飯盒 一盒春藥飯盒 專登打開道門

無錯，其實落瀉藥柯尿個啲大把人做過，對啲賊根本0影響，真係要佢地受教訓負責任

買d練功卷放係枱面

放幾千蚊有得諗，不過如果捉到條友話想拎去交失物都吹佢唔漲。。

佢入你間房喎

當然係你錯
戇鳩
重唔拿拿林借下人地啲女朋友？

有用建議。 捉一次應該唔夠，btw 再一次證明香港幾咁縱容依啲賊，要捉佢幾次仲要證明佢有預謀

銀包

玩大佢

要寫埋自己名同埋請勿食用盒上
等佢冇得扮野話以為自己個盒/以為冇人食
務求一擊即中 拉得到

過兩三日都唔交就拉得啦

學校唔理架咩
捉到要佢退宿咪得

支持
但擺cam有冇犯法嗰啲

哦🤭 明白 好建議 咁應該實告得入，但我都係想捉偷少少野個啲，因為想抗議偷得多先罰，係pantry偷少少就無人理既垃圾風氣

唔好吹奏cctv啦
裝左閉路電視 學校就有更多藉口去限制學生唔比呢樣唔比個樣
之前嶺大都比人爆左學校平時都有用cctv監視學生 唔只係當有保安問題時先拎出黎睇
你可以建議好似poly某啲hall咁 自己房有雪櫃
其實方法有好多 唔係得cctv可以幫到

hehe

靜係係個公共pantry裝閉路電視都唔得？ 要限制既裝唔裝cctv都一樣大把方法，打蛇，明文禁止etc.
我唔係想自保買雪櫃唔想比人偷野，係要教訓啲未來社會人渣

警察只會服務商家佬

咪要自己拍到證據比佢地先可能理，而且怕影響聲譽多數想大事化少。都拍到咁我報警仲好

大把人便秘要食瀉藥
你咪話你近排便秘 要落瀉藥落飯盒

讀書人的事，怎能算偷

落瀉藥畀自己食 諗住減肥 點知你條仆街偷我飯盒

最on9試過有次晏晝放個生日蛋糕入雪櫃
夜晚唔撚見左
最重要係連蛋糕牌都寫埋名
冇可能攞錯

嬲到成層逐間房拍門搵邊個做
不過當然係搵唔到

很傻很天真

擺左盒嘉麟樓月餅係雪櫃打算遲啲送禮
送之前一日發現得返半個
係 你無睇錯 係半個 原本八個剩返半個
做手信嘅royce朱古力每隻味得返一半
係咪真係要用密碼鎖行李帶綁撚住個雪櫃先防到人m嘢

仲有俾人偷左枝tom ford香水 我自己都唔捨得用

仲要咩啊
你唔俾人攞嘢係你小氣呀仆街

殺雞警猴
殺左大既，細既都會縮
做唔做野睇你有幾抗議

呢單告佢入屋犯罪，唔係一般偷竊

簡單講，你裝cam捕到佢犯案，你隊比學校，傳媒，放上黎咁到時黑狗主動聯絡你喇

「你一定又偷了hallmate的東西了！」小偷睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前裝天眼見你偷了hallmate 的利是，給人捉個正着。」小偷便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「偷利是不能算偷……借用！……救人的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「先洗未來錢」，什麼「周轉」之類，引得衆人都鬨笑起來：hall內外充滿了快活的空氣。

記得個時我有fd住宿，又係比人係咁jam野。
跟住佢嬲到特登擺盒奶入雪櫃，
盒奶係加左料 (但唔記得加左咩野)，最後係陰到某堆成人jam野的死賊仔。
都記得有班人專門擺D壞左的野食入雪櫃

都有人係自己盒野寫過jam野者不得好死冚家剷之類

向宿監，office果d投訴，開file，佢地唔理到你真係有證據你屌埋佢地

support 我間宿(至少我嗰層係)0偷嘢
啲戇鳩仔好鍾意合理化偷野
有時仲講到俾人偷嘢嬲 係人際關係有問題咁
不過你小心被人杯 你知香港的大學生㗎喇

試過最撚火嘅係有日要做lab做好夜
買左晚餐放入去 點撚知10點幾返到乜撚都冇
canteen又冇搭車出得去又11點幾得m記
嬲撚到係走廊屌左幾聲 好彩有人借野俾我食

落瀉藥啦，係要俾教訓班賊。

咁你有好多fd係咪可以俾人偷到仆街

痴線share都叫偷
你係咪無朋友個D人

咁有咩方法分享下？

試過宿舍比人偷野
係房裝cam影到有人摷我銀包
同另外幾個受害者一齊報警
黑警都係話唔夠料
因為影唔到有偷錢
dklm使唔使影埋幫你寫埋report先肯做野呀
最後個賊仲係安然無恙繼續上莊

其實點解佢地偷得咁大膽
係因為佢地知道黑警跟本乜柒都唔會做

利申hku 女hall

我枝莊都試過

屌 我當初仲要以為係自己擺左係唔知邊度，但調查完覺得係比人偷，打算叫hall office報警，佢地竟然叫我息事寧人廢事攪著所有人

報警唔理咪報學校

報學校唔理咪貼上facebook
咁多乜乜物物secret，tag佢個系佢個hall佢支莊

放瀉藥唔得咁放偉哥囉

咁都唔算偷唔通算係借？樓主有無fd我唔知
但你就一定係無腦嘅毒撚
唔好似樓主個名咁沖出黎柒好嗎

真接落老鼠藥啦仲忍

睇下仲有冇人敢亂拎人地啲野食

香港地有春藥買㗎咩

還掂無Cam 邊撚個知

毒撚死曬班仆街就最好

如果係3大應該無事

放cam連你個cam都偷走埋

諗多左

依家係防止罪案發生

宿舍公共空間冇裝cam 學校on9

宿舍裝cctv可能會侵犯到學生私隱，仲一定有人話係校方要監視佢地之類

你大陸落黎架？屌你老母frd就可以偷野？

所睇現時大學生既所作所謂就知啦

BTW 大學生做乜都係岩的

要特登買個二手雪櫃裝住啲嘢，但有啲要放冰格嘅都係放pantry嗰個度，入落環保袋再收埋角落頭so far都未試過唔見嘅

不過如果有人偷我野嘅話，我都好擔心㗎，有時我便秘就習慣放少少少少瀉藥落去食物度，好驚人偷野會唔小心食咗呀

報過警，差佬話去咗學校了解，之後就close file話俾學校處理

落自己買既 有寫名既食物到 你估佢夠膽出聲咩

何況d人都係欺善怕惡

聽完你依個案例真係灰

不問自取，是為賊也

有證據就唱衰佢啦 莊都無得佢上呀

你唔搞大佢 佢只會當你地係傻仔繼續撚你地嫁咋

以前聽過有人係宿舍d飲品加精液同尿

不問自取 是為賊也
支持樓主 咁大個人係要學下為自己做過嘅嘢負責任

用瀉鹽煮飯盒

住得hall無一個是無辜的

如果知係邊個，我會私了佢，解決唔到件事，解決個人去

因為呢啲嘢一條友唔敢做 但係成班人圍威喂 甚至美化做「文化」 就覺得自己把炮做乜

做乜都得

俾人偷布 工具 無數次
真係幾蚊都偷
俾我發現就話借

收咁多支那學生，拉低晒 d 文化水平

睇下大家有冇套準則
以前宿舍係放係櫃既野講明唔可以拎
但放出自己台面既食物就可以偷

連生日蛋糕都偷食
仲要唔搵刀切 用叉畢咗幾嗒嚟食
究竟心地有幾差先會咁做？
我哋斷估係啲大陸閪做
果層有一半人係大陸閪

偷野果班真係畜生黎

有同學見過有隻支那畜喺weekend每層雪櫃食野

另一個fd成日俾人偷橙汁，d橙汁其實佢平時懶得拎杯會直接吹，有次睇住個local拎左佢枝橙汁黎吹，我fd即時屌尻佢，佢拍曬膞頭咁話自己拎錯

食物值幾多錢，咁都要偷，係咪真係咁撚窮

應該將啲過曬期嘅野整到靚一靚再擺返出去等人食

Jam野 唔算

無知一問 咩叫jam野？

睇過個中同係ig控訴 比個組女入房玩 初時偷一兩百護膚品化妝品 後來個組女電話壞左 中同好心借部舊iphone比佢用 屌你跌撚爛晒mon又燒底版 淨係話賠200 再後來d一二千咁偷 痴撚線

個post 睇到好燥

真係無諗多囉 你睇嶺大之前有個prof send晒cctv d capscreen比其他prof睇
樹大宿舍cctv仲要裝到影到間房入面添
你唔係真係咁天真 仲信校方呀嘛...

Hello 賊仔

咁你班朋友輪你老母都唔叫輪姦 你依啲一定係大撚把襟老豆嘅柒頭

曾經聽過一個人講
宿舍嘅嘢唔係你偷我就我偷你㗎啦

真心7仔偷野警察都係叫我地大事化小 小事情化無
利申:做過幾年7仔

發夢見到 落毒藥 話讀U太辛苦準備好自盡 點知邊人搶左黎食 唔會告得入

我最近腸胃唔好 撚住落瀉藥通下便咁

點知你偷左我既飯盒黎食姐

咩u咁癲，住左成年無鎖過房門，電腦錢相機乜差野都係鳩放係檯
成層都唔覺有人會特登鎖門

射精落個意粉搞均佢

d人本質有問題， 所以只可以做d野， 令佢地唔會再偷

性格係天生既， 有d人好仁慈， 有d人自私到冇得醫， 唔係話同佢講道理， 佢就會聽得入耳， 所以先一個想辦法， 令佢唔會再偷

你落藥俾人食? 冇喎， 係佢不問自取， 唔通你強姦條女， 條女有愛滋， 你話條女有心害你咩

點張label寫到明 實驗品 有毒 實驗製品 無人敢食

應唔應該貼張紙寫埋勿偷有毒

咁低調啲 痴翻個toxic 貼紙囉

假如我將一個落左老鼠藥既蛋糕放入食物盒再放雪櫃想試下做個實驗 睇下老鼠藥加入蛋糕再冷藏後
會唔會產生化學反應
然後分別以以下五種貼紙清楚貼住個食物盒六面
1. 有毒 正在實驗 切勿食用
2. 切勿食用
3. 切勿拿取
4. 持有人: 西伯利亞貓 切勿拿取
5. 持有人: 西伯利亞貓
假如有條仆街重係拎去食而又毒死
而我係知道個雪櫃成日都有人擅自拎其他人既物品
咁我係唔係只有貼第一種貼紙先完全免責

有次沖完涼漏咗洗頭水 沖涼液同護髮素喺廁所 第二日先醒起 返去睇已經冇晒 (成層得兩間廁所)
屌你3支嘢都幾乎全滿 新開嚟用

你因噎廢食諗多左

多數都係大陸仔同exchange偷
所以以前住果陣自己買左雪櫃放係房 成日煮野食同要雪野既人房一定有自己雪櫃 同埋貴野唔會放common雪櫃係常識啦

屌上年比人jam撚咗成袋bbq料
生性病啦屌你老母

佢讀唔到大學發爛炸

我住果到無比人m過野
大家都讀BEd

成打啤酒都比人偷咗

小學雞野呃得邊個, 人地睇住你拎出黎自己食 點會信

擺佢上呢度等全世界知會唔會好d?

偷樓主啲奶飲